CCTVB訪問 佢仔女肯定同佢分析得好好

夜晚應該會唔見咗

如果我老母好似佢咁就好

屌

咁都播

Good CCTVB, Bad CCTVB

C9

思路清晰到，好知道大目標係咩

CCTVB轉性

save 埋一齊做一SET圖做文宣啦屌

CCTVB準備割席?

唔好覺得啲中年人個個都冇獨立思考啦
Btw 再一次證明沙田人好高質素

咁搞法我驚cctvb以後唔敢採訪沙田區

唔洗同tvb洗底
得午間新聞會播

六點半唔會播 請放心

收皮啦

佢就係想你咁諗

用呢D時間播幾秒正常人立場

然後黃金時間變返官媒

D唔知咩事既睇到張圖又會話無線都係中立既

陰招

沙田人點解可以咁高質

沙田人真係高汁d

割佢條撚咩 次次都係咁架啦

係咪又想俾TVB撚呀？

不嬲中午都有正常訪問
一到6點半就唔會見到

cctvb

可能係本身有留意開呢
c9 好鍾意開住收音機做家務

利申: 無睇cctvb 好耐

連登姐

去到6半新聞就無㗎喇
今晚等睇暴徒同華為啦

推

沙田人真係好高質

我老母呢排轉左聽老簫煮飯

睇佢應該6-70歲都咁明事理, sulate

袁狗習慣下午先開工

袁狗未返工??

賭幾多6點半會冇左呢般？

沙田人高質都爆

我都同老豆老母分析哂 落哂藥 佢地話同返d朋友講

6點半就唔見左呢段訪問啦

呢種媽媽先係真香港媽媽

真正既香港太太

6點半會唔見咗

24小時新聞台先會出現

發夢啦

唔會再撚信佢地

岩岩午間新聞無見過

係 6點半一定唔會出

沙田區都好多土生土長，受英國西方教育的開明長者。
香港人都感恩英國
但大陸人卻不感恩香港過往的幫助。

有冇片

香港媽媽

沙田友真心高質

睇個樣仲以為係藍屍
結果
對唔住太太誤會左你

cctvb ？了

Feel 到cctvb 次次出25新聞都係依d鐘數
無左大粒野mon 七警都係咁出

push

好想有個咁明白事理既阿媽

有無片? 想幫手 Forward

夜晚仲見到先算

袁花又訓晏左

夜晚見唔到架喇 仲有4個鍾

割條鐵，夜晚9成冇咗

但佢之前有訪問另一個女人話啲人佔路同埋非法集結唔啱, 更加唔應該用暴力, 然後後面就一直係警犬俾人圍啲片

邊位巴打嘅母親？
可否叫令堂開個班教育下我老母？

根本正常人思考方式嚟

有係現場就知係啲9局你地出手

袁花下晝訓醒推開床上既銀螢
返到公司一定屌哂鬼

六點半肯定不停loop狗被圍 講大量狗受傷 入醫院 無其他

6點半，11點呢D多人睇既時段唔會有
中間冇人既播一播
之後繼續話自己中立

用呢幾張圖嚟做文宣

沙田大埔區係新界東之光

係咪絲打黎
原來平時大家丁嘅絲打係阿嬸

我都幫老母剷左oncc
裝左立場同蘋果
fb like晒友page開晒所有通知
特別係socrec博命咁彈出黎直播個提醒
佢望住炸爆晒電話嘅提醒係咁講d警察做乜鬼呀咁樣做咩呀點解要咁粗魯呀有小朋友呀
成功幫佢跳槽轉陣型

最重要係彈出黎提醒果句野
最入腦就係果句困獸鬥

唔好意思阻一阻你😅小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷🙏🙏

播左訪問兩個途人
第一個係話示威者暴力 非法集會
第二個先係呢個
今晚肯撚定淨係播第一個

cls

係咪絲打

伯母心水清

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

2019年仲咁撚天真
呢一個月冇睇過tvb?

未撚到晚間新聞啫

如果我公司班廢中廢老有咁明白事理就好

呢一輯圖要share出去

早幾年我都幫親屬block咗港人講地

每個人有唔同意見播呢啲係冇問題，但CCTVB 今晚會cut 撚晒上面嗰啲

6點半會播我切jer呀

(燈下先)

袁花仲係床上搏殺緊
每日寵幸唔同既小花

好感動

香港立國之時
沙田就會係我地首都

賭jer 黃金時段會播我切柒

TVB諗住問依個實冇死
點知

港共期待緊死第一個警察或者示威者

係得互動會播
81台一定cut哂

link?

被消失

最早期新市鎮

媽媽

個樣都慈祥d

午間新聞俾晒子彈文宣做野啦
極度懷疑新聞部都有分幾team人

勁

花仔咁晏都未起身?

話事話咁耐都冇人知袁狗狗屋喺邊

點解今日下載唔到圖

我都係幫她課金蘋果既時候
幫呀媽剷左oncc
裝左立場同蘋果

呢d叫唔撚唔鬆化

反而前一個受訪中女就屌遊行後唔散人係錯

真香港老母

六點半就冇左 信我

新界東 果然係深黃票倉

深明大意

晚間新聞無左架啦 開賭啦

特登揀師奶問點知頭腦咁清晰

cap 定片

依啲人咪正常囉

至從出世無耐就係沙田搬走咗 原來沙田人咁好

個妓者搵人訪問果陣都好似你咁諗

你班仆街攪鳩我地
搵隻藍絲黎訪問帶帶風向先

用嚟做文宣

唔好放棄呀

沙田友真高汁

師奶萬歲

P牌仔即係p牌仔

Ching打錯字

伯母多謝你講句人話

好羨慕咁既老母

點解cctvb會比播出街？

fb不斷彈出黎嘅唔同提示係非常重要
等佢成晚坐唔安樂咁望住d通知再望下個電視
再望下我特登扮到無野咁講
喔差佬人打姐好平常打慣喇都未出催淚彈
佢就識屌tvb咁大件事仲係度好日子

屌醒你班有勇無謀嘅勇武個個話星期日打大佬 但是先決條件是要有遊行backup啊

多謝你明白我地呀靚姐

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

係

如果全天下既老母都係咁就好

婆婆
今晚就見唔到呢段了

難得嘅家長

我阿媽已經開始咒林鄭落無間地獄

轉左夜間

沙田人感到自豪

夜晚實唔播啦

心水清

袁狗未返工

見到依啲上左年紀但又明事理既中老年人真係會好感動

夜晚又冇左

今晚就會俾人CUT走

呢啲老母又係好難求
沙田人黎？

我成家除左我老豆都係咁諗

81台1點鐘新聞都無播

午間新聞係正常d
一入夜自然冇晒

cctvb食屎啦 點洗都唔會白

print 出黎貼去連儂牆

又想洗白

理撚得佢 無綫作惡太多了
繼續追擊 唔好停

咁就要靠我地將呢段片傳出去

真老母

沙田人高質

tvb 萬歲

無線新聞

出色過人

又係中立撚 遊行冇問題 行完好走啦

cctvb係咪得午間新聞先正常少少

今晚就會唔見左啦

文宣連環圖

TVB 俾人屌得多終於生性一次，但唔好鬆懈

文宣組做得好！Good job！

扮中立，係d無咩人睇嘅時候咪扮下中立做下樣囉⋯⋯

print出泥痴連儂牆

金盈幫袁花含緊撚

晏D 含完睇到就價 cut

一向晏晝同夜晚既cctvb都係兩件唔同既事，唔洗太驚訝

夜晚就見唔到呢段

廢老都有腦架

狗改不了

認真 通行都知吖邊個
夜晚成日出席應酬
所以一般深宵都朝早啲新聞係冇咩過慮

晏晝同夜晚 因為吖邊個會睇到
先censor咁西利

沙田啲人原來咁高質

沙田人連d 呀姐 師奶都高質過人

留意過，6點半新聞通常會cut左

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

依更個編審算係咁

我老母同佢講嘅嘢差唔多

頭先行入街市買少少野，個賣菜阿姐都同個客講，CCTVB比大陸收買咗！

好難得

膠層邊有早起嘅習慣
遲到早退更加係基本
返工叫人開會聽佢鳩up直頭係例牌

你位女士心水清啊

真係相由心生
頭先個個個樣好慈祥好善良
呢個麻煩C9樣

今晚就睇唔到放心

唔好再左膠上腦話TVB會幫市民，晚間新聞播出黎你地又屌佢

講真唔同意見好撚正常
而家班過街老鼠就係淨播一邊先乞鳩人憎

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

賭J都得 DKLMTVB

俾人睇可以話自己中立

CCTVB不嬲都係少D人睇既午間講人話
多人睇既晚間就講返鬼話
咁偏頗報導就鋤佢唔入

沙田d老母好撚高質

賭j都得 一定消失

袁公公今日放假

我老豆老母唔明

咁我好彩
我老母同呢位女士差唔多

Proud of being Shatin people

其實好多uncle auntie 自己睇得好透
有蘋果動有viu有有線架嘛

我老母已經變到佢咁
講，你圍住曬d人，點清場呀

狗兒
你的手指沒事嗎

同感

講得好呀師奶

cctvb諗住搵個阿姨實冇死
唔屌埋你地台都偷笑

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

所以唔好再咁笨柒話係學生運動 世代之爭

好驕傲自己係沙田友

如果我公司d C9同事有佢咁明事理就好。淨係ON99睇埋D CCTVB.同你講成件事係點，有埋片，又話煽動又咩咩咩～

如果你去全面了解件事，你重覺得政府啱，我尊重你。
但你跟本唔去了解就係到嘈，我真係睇你地唔起

袁公公見到就叫cut
次次都係咁
快啲backup

洗白工程

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

間唔中出下呢啲，慣左啦

沙田街坊黎 不意外
沙田係極少廢老 呢位街坊可能琴日都有幫手空降物資

屌，中肯過cable

up

同煲湯阿伯一樣咁有point,沙田人真係高質！

沙田媽媽

猿畜未訓醒？

佢地識諗 但大部份唔識搵資訊 根本唔知咩事既

我老母識得日日係youtube搵野睇加埋我解釋 佢係理解示威者點解咁衝動 都知道香港政府仆街 比共產黨收番香港都會仆街
而我老豆係完全唔識上網 淨係識對住個tvb係咁屌人搞事 我同佢解釋原因就惡過我 差d以為佢係警犬或者係既得利益者 根本佢就無著數 人地搞事都唔7影響到佢 唔知嬲乜9

窮又無學識既人真係可以好愚昧

一個鐘都係零負皮

袁沅玉

有無片

六半一定被cut

採訪個個實照肺收warning
屌你老母咁都抽中個正常人

我呀媽經過琴晚困獸鬥之後都醒覺

佢地就覺得後生仔邊識咁多野 一定有黑手
一日眾籌幾百萬 就死都話係黎智英比錢
永遠覺得人係自私冇理由會比錢出黎爭取
一定要去用錢去衡量

但正正人係自私 先會為自己爭取自由 而唔係比垃圾政權控制 就黎比中共榨窮榨淨

而家CCTVB話佢地新聞中立麻， TVB記者編輯可以做野，報道返d中立立場. 而家係你地發公開聲明落order要中立喎

因為佢地就係咁嘅為人，所以先咁樣諗我地。

快d cap低 袁志偉返工就會刪除呢段

CCTVB 成日都係無人睇嘅時段就正常

TVB一向中午新聞正常
夜晚就唔撚同左

一啖砂糖十啖屎

我老母比佢更激動鬧警犬

睇先咁啱睇到，不過到6半又會唔見咗架喇

頭先茶記食飯CCTVB新聞台仲有播呢個明事理阿婆

不過前面有藍屍阿嬸吊人霸住條路
但阿嬸應該唔知不反對通知書去到11PM
而新城市開片係9PM

可能沙田街坊極難搵到廢老藍屍
太高汁地區

相由心生，姨姨好靚女

阿婆短短幾句好有條理講哂前因後果
拎去做片整文宣比廢老睇應該好衝擊

呢種師奶先係一個都不能少

新界東唔歡迎土共同黑警

好多片影上年紀街坊屌黑警
遊行時鬧政府唔岩大有人在
有個阿叔仲扔狗餅比黑警

求gif

唔好真係以為tvb會洗白
一陣6點半肯定冇

中年人其實有人生經驗
肯用腦嘅話點只有獨立思考

絕對可出謀獻策添

阿婆識講遍地開花

c9 都覺醒

如果我父母都係咁就好

沙田咁搞大西北好大壓力

六點半肯撚定會消失

真

我由兩點睇到而家完全唔見條片出現喎
Delete得咁快手

依家應該中出緊金雞

Same

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

同意

沙田丫姐都咁高質
問題響上層
依家基層對撼
上面繼續龜縮

唔知咩事嘅 Google 吓「good cop, bad cop」

轉頭cut架啦,大家快印做長輩圖

廣傳，牙姐都係講事實

個女人睇電視一定唔係Tvb

連嬸

推！

沙田宣布獨立不受政府控制算啦，咁高汁

好高質

same here

連阿姐都明白道理

81同83兩堆人
中午同夜晚又唔同主編

沙田連C9都咁清醒

竟然會岀到街，明明cctvb wor
我媽尋晚都嬲到爆炸，話啲黑警變態

TVB最近係咁俾人話偏頗，所以專登出呢D訪問，懶係公正報導咁，想挽回聲譽

但唔會比你個仆街tvb同condom仔洗白成功，無一幸免

Push

話時話, 我都識一個差唔多70嘅阿婆平時淨係睇港台新聞, 69, 612, 616全部有出嚟

mama

高手在民間

我係沙田人呀hi

唉我都想我老母係咁

沙田「衝突」

證明文宣功效高

非常有家教

我都想我屋企人係咁

和解

我2老幾年前係超深藍
我幾年黎不停教育 依加先淺黃
真係要好有耐性同好長時間
啱啱我爸仲去中銀拎晒d錢去恒生

老人家亦有明眼人。 我同我老母甚少講呢啲，佢自己選擇咗做黃絲。

身為黃絲都想自己屋企人撐自己
我都好想我兩老支持自己

我都用左好多時間 將老豆由淺藍變淺黃
其實我地始終係佢仔女 比佢地了解我地既難處其實佢地慢慢會明

IQ有幾高先睇到困獸鬥，非一般學識+智力

唔係佢自己睇得出
係有網個野彈出黎括住困獸鬥三隻字

一日cctvb 唔冧，一日都唔好畀佢有機會出偏頗新聞

沙田好高質

婆婆身體健康長命百歲

袁狗未起身咋, 夜晚會鬼播咩

0負皮

有冇教學

她好美

證明袁志偉翻工時間冇咁早

得呢幾秒係持平
另外個23小時59分鐘都奶共

6點半得警察長段野出街

沙田人

古典制約Classical conditioning:

Pavlov曾經做過一個實驗，在實驗開始之前， Pavlov 發現食物在狗的口中，狗就開始流口水，而後，當每次食物出現的時候，就伴隨著一個鈴聲，這個鈴聲是一個中性刺激、是不會引起狗狗流口水的，可是在這樣幾次配對出現之後，若是狗狗只單純聽到鈴聲，也會開始流口水。這就是心理學上有名的「古典制約」。

操作制約Operant conditioning:
操作制約是一種由刺激引起的行為改變的過程與方法，又稱為工具制約或工具學習。操作制約與古典制約有所不同，操作制約的行為是個體「自願」進行的行為，當行為得到獎勵或懲罰時出現刺激，反過來控制這種行為；而古典制約則是使個體產生非自願反應的作用。

家用+你想佢知既野

我想有個咁明白事理嘅老母啊
老母好冇人性
不斷咁話:打啊大力打打死啲暴徒，成日搞事
依啲係乜撚嘢屋企人嚟嘅

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

相由心生，雖然佢唔係話標準個種靚，但係好慈祥，好有福氣

反了反了

好和善既C9

夜晚新聞實 cut 咗㗎喇

好明白事理, 企喺示威者果邊